十二年前(2008)FB已經審查同ban帳戶

【本報訊】奧運聖火來港前夕，除有外國人士遭無理拒絕入境外，連計劃手持雪山獅子旗抗議示威的香港大學女生陳巧文的 facebook賬戶，昨日亦突然遭取消，而賬戶中用以聯絡參加示威活動人士的群組，亦突然「失靈」，多次出現不能開的情況，陳不排除事件涉及政治因素，她憂慮網上的言論自由進一步被收窄。